嚟到LiHK都仲係有星座撚

唔係丫 有d 野都幾準

做人應該信自己
感情台都信星座不如同本星座書拍拖

都好難唔準喎 同一句野擺上google十二個星座都有齊哂
都難怪班星座撚可以係呢啲野上搵到認同感既

唔好踢爆佢地啦 一陣班星座撚發現自己咁戇鳩 玻璃心走去自殺你情何以堪

我諗去到羅賓遜世界都係有星座撚